岩岩去完利南道 一遍廢墟

岩岩去完利南道 一遍廢墟
第一次覺得打風唔係講笑
企都企唔穩

唔影響南港島綫運作都算

渠蓋 地面沖到爛哂
D浪高到浸哂成個學車場
有拍片但唔知點上傳好

youtube